你老味TVB重播神劇大冬瓜 好睇到撲乖…

有生田斗真 又有屌老母

廖啟智啲老戲骨真係好好戲…陳錦鴻創世紀啲演技係呢套好有發揮…

嘩屌有床戲

仲睇cctvb

幾點

你依家打開tvb咪睇到…

但大冬瓜呢啲年度神劇唔追唔得…當年全港飯都唔食咁樣追…

神劇, 唔明netflix 點解唔買呢套劇播

邊個和我傻

邊個話我傻

我請佢食燒鵝

真…睇到喊撚曬口 仲有視后胡定欣做奸角

大冬瓜 鳩毛開叉